（集思廣益）新港城支持保安事宜

我覺得做人有賞有罰 淨係d仆街裝修係唔夠 仲要支持下支持我地既人
所以打算：
1. 寫表揚信比保安
2. 多係新港城 甚至恆基旗下商場消費
（唔肯定四叔取態 但我會做住先）

恒地旗下的商場包括：新都城中心二期及三期、新港城中心、新港城廣場、元朗千色匯、荃灣千色匯、屯門時代廣場、沙田中心、沙田廣場、港灣豪庭廣場、佐敦廣場、華麗購物廣場、灣景廣場購物中心、，新寶城商場、匡湖購物中心、富達廣場、合益商場、合益廣場、牽晴間購物廣場、花都購物廣場及粉嶺中心購物商場。

From wiki

推！

恆基出過新聞稿撐政府撐警
不過保安做得好點都要讚

13-08-2019
新聞稿
止暴制亂-呼籲理性對話
最近兩個月，一連串的暴力事件，動搖了香港的國際金融中心、世界安全城市的地位，商舖生意驟降，股市大跌，遊客減少，外商投資止步，有形及無形的損失鉅大!
持續的亂局令人心惶惶，市民擔心人身安全，部份家庭生計受到影響，手停口停，很多打工仔憂心忡忡。本港過去的成功，是經過幾代人的艱辛努力，一步一步地創造出來，但建立困難、破壞容易，再亂下去香港會走進不歸路!
我們呼籲示威者停一停、想一想，崩潰了的香港──你的家──對你那會有好處??你肯定是其中一個受害者!暴力不能真正解決問題，請向暴力說不。
我們支持特首、支持政府、支持警方，並懇請示威者以理性對話，為香港找出生路!

咁就要睇佢攬唔攬保安 但表揚信就一定要架啦

不過我諗誠哥依家打正旗號同中共作對
如果攬既我第一個消費到佢驚

可以表揚但唔洗起底，保護佢地安全，
聖誕寫聖誕卡，新年封大利士
同埋多去新港城消費？

要比商場知道我地係因為保安做得好所以我地支持個商場，因為新港城本身已經好旺，唔講可以消費多左唔覺